Некоторые зависимости (привет, `sharp`!) не установятся на Node 12+. Ставьте Node 10
---
Если во время установки зависимостей начнёт ругаться на `Node-sass` и отстутствие `python2`, нужно:
1. delete node_modulesfolder
2. running npm install --global windows-build-tools
3. reinstalling node modules or node-sass with npm install

https://stackoverflow.com/questions/45801457/node-js-python-not-found-exception-due-to-node-sass-and-node-gyp